區議員回應德福警暴問題 本土派同泛民分別 大家接受？

【打撚咗大半晚、黃絲最鍾意嘅和理非區議員終於上線鳥】

九龍灣區議員潘任惠珍，係民主動力推薦名單之一，即係飯民主派啦；兩個禮拜黎德福打撚咗幾次，你永遠唔會見倒佢響前線出現；然後而家差佬收工，佢就出黎攞尾彩，比人屌亦係人之常情

但當選前講到自己點為市民做實事，當選後而家就同你講佢係「和理非非」，只會響區議會表達意見，現場出事就你死你事，變相承認「區議員就係無撚用」。

如果當日容許自由競爭，比另一位暴大學生候選人，政綱寫明「五大訴求缺一不可」嘅賴俊文贏咗，今日嘅情況會唔會有所當同呢？

當然呢個都係德福選民嘅選擇，你地承受番個選舉結果，亦非常合理

利申 非毛非sir非熱狗 有投泛民
而家睇到咁嘅論調真係好撚火 你收錢 手足就還押

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

含撚投票選垃圾 繼續投功能組別啦

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

屌你老母系 如果係賴俊文做 一定沖出嚟擋住 起碼make noise 拖一拖

其實好多老一輩真係咁保守⋯⋯⋯

咁多毛EE咩

和理非見到後生仔比人咁警察無理咁打，都要出下聲啦，何況佢地區議員！

麻煩各位區議員，d 票投左比你，你都要幫下手嘗試監察下警暴問題丫

樓主qoute呢個source 因住俾人話熱狗/潛熱狗
anyway, 唔講派別
點解人地油尖旺個d區議員聖誕個幾晚都有落場幫手擋/屌狗？新界有個區議員直頭俾人拉鳩埋 宜家係咪呢位德福花園議員尊貴d乜都唔洗做？

原來有界票 , 俾我投就一定投後生果個

空 acc 分化狗又乘機開工

點會被人屌熱
呢啲擺到明係廢嘅梗係要出聲屌啦

講本土就熱狗？
咪撚屈熱狗咁撚偉大好喎

分化撚收皮啦

今次無人屌熱 但樓上就已經人屌分化...
算啦 我錯 唔應該提呢幾隻字

呢個時候忽分化 集中對付敵人 黑警 政府 中共

屌我唔撚係空啦
咁我係咪又係分化呀
講真話又分化

wtf

其實我覺得你唔係分化

我自己都覺得潘太真心太保守 連av仁都進化嘅年代 佢仍然原地踏步 唉

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

不過效果好似叫人唔投票有小小分化效果

兄弟爬山各自努力

Thanks UST巴打

我無叫人唔投票 叫人一齊屌7泛民做得好啲 有番啲承擔都唔得？

內部未齊心 點對抗外敵

你做下樣都要企出嚟食下胡椒啦

其他區的議員都會幫手去警署跟進下保釋情況